點解啲人會買Leica隻mono

畫質完全唔掂，我用dp2 M BW靚過佢幾條街

睇醫生啦, 已經愈黎愈少人理你啦
你生命全部係攝影, 但人地唔係架